如果林鄭係你隔離 第一句講咩

我先 777 屌你老味

睇路

我想奶你個閪呀

唉 碌柒啦你

戴返頭盔 另一位絲打寫的